\begin{thebibliography}{99}
  \bibitem{Andriyanov} Андриянов В., ОБЕСПЕЧЕНИЕ ИНФОРМАЦИОННОЙ БЕЗОПАСНОСТИ БИЗНЕСА, M.: Паблишер, 2010. -235 с.
  \bibitem{Gruzdev} Груздев С., Сабанов А., ``Вопросы идентификации и аутентификации при разработке мультиаппликационных карт'', [Электронный ресурс] -  URL:\\ https://www.aladdin-rd.ru/company/pressroom/articles/voprosy\_identifikacii\_\\i\_autentifikacii\_pri\_razrabotke\_multiapplikacionnyh\_kart, дата обращения 26.05.2024, Яз. Рус.
  \bibitem{Korzhov} Коржов В., ``Пароль на минуту'', [Электронный ресурс] / URL: \\https://www.osp.ru/cw/2005/01/84855/, дата обращения 26.05.2024, Яз. Рус.
  \bibitem{Sabanov} Сабанов А., ``О технологиях идентификации и аутентификации'', [Электронный ресурс] / URL: https://www.aladdin-rd.ru/company/pressroom/articles/o\_\\tehnologiah\_identifikacii\_i\_autentifikacii, дата обращения  26.05.2024, Яз. Рус.
  \bibitem{Fisenko} Фисенко Л., ``Новое лицо киберпреступности'', [Электронный ресурс] / URL:\\https://www.itweek.ru/infrastructure/article/detail.php?ID=71779, дата обращения 24.05.2024, Яз. Рус.
  \bibitem{Fiso} PHP Framework List: An Ultimate Guide to 102 PHP Frameworks for Web Developers, [Электронный ресурс] / URL: https://www.temok.com/blog/php-framework-list/, дата обращения 26.05.2024.
  \bibitem{Белик} Венц К., ``Безопасность ASP.NET Core'', пер. с англ. Д. А. Беликова, г. Москва, Издательство ДМК Пресс, 2023 г., Яз. Рус.
  \bibitem{Юртанова} Юртанова Е., Разработка web-приложений с использованием языка PHP / Е. М. Юртанова // Учебный эксперимент в образовании. 2011. 47 с.
  \bibitem{Laravel} ``Почему стоит выбрать Laravel для веб-разработки в 2022'', [Электронный ресурс] / URL: https://firecode.ru/blog/pochemu-stoit-vybrat-laravel-dlya-veb-razrabotki-v-2022, дата обращения 25.05.2024.
  \bibitem{Захаров} Захаров В., ``Проблемы выбора языков программирования при разработке кроссплатформенных приложений'', [Электронный ресурс] /  URL: https://cyberleninka.ru/article/n/problemy-vybora-yazykov-programmirovaniya-pri-razrabotke-krossplatformennyh-prilozheniy, дата обращения 25.05.2024.
\end{thebibliography}
% Неправильно оформлена библиография, нужен бибтех